公共交通 手機播AV 犯唔犯法

其實係地鐵或者公共交通 部手機播出成人影片 算唔算犯法

公眾地方行為不檢

不誠實使用電腦

二條百搭嘅你揀邊條？

至少mtr係唔得

犯

因為你播老翻

犯 比18以下睇到你坐硬